綠茶雪糕排名

1 京林屋
綠茶濃度啱啱好 回甘得黎唔會苦
2 Via Tokyo
比京林屋甜左少少 雪糕較實淨 但勝在夠夠大杯 北海道牛乳同焙茶味都正
3 Sweet cha cha
多分店 次次食都有保證
4 辻利茶鋪
唔夠濃得個甜字 雪糕軟到溶溶地
5 中村藤吉
想負評佢 日本過江龍但同街邊野差唔多